仲有無人記得tamagotchi

小學時，好瘋狂玩tamagotchi 養雞仔，仲被老師發現沒收左，大家記得佢嗎

想養返電子人

數碼暴龍好玩啲

依家啲電子雞進化咗，要課金㗎啦...